幾時都話牙蔣高汁過波台幾班

成班波台ching開理啲低汁假膠post都唔夠牙蔣一個人好笑

埋

遲左起身MISS晒, 唉

屌 我都係